[認真post]記住革命時嘅自己

革命期間
連登少左好多人隨口話啲女係雞
唔會犬儒咁去眨低、嘲笑所有 可能幫到香港情況嘅事
唔會拎同路人嘅訪問報導去笑
就算自己係失敗者都希望其他人成功

咁美好嘅連登
不出半年就冇左......